IKEA D炸魚柳真係世界級

皮脆、熱、肉厚、有質感，散叫$8加多塊多士咖啡都係$14

煙燻蜜糖腸挑機

大家樂個隻好味d

IKEA放題

雞翼都唔錯

肉丸 紅梅醬

佢個沙律醬正 反而快活魚柳好啲 厚肉薄粉

炸雞翼最正~
$30 有8只~!
以前有$3粟米/菇/薯仔粒..宜家無左啦

只

肉丸真係正
我自己就鍾意蔬菜薯餅

蔬菜薯餅先係皇道

一粥麵用個隻魚無咁腥

蔬菜薯餅

熱狗

試左你地講既薯餅
有我最唔鐘意既菜味

36蚊 大魚大肉 仲有餐包 係幾正

係唔係朝早先有

只你老母咩大陸閪

呢個真係抵diu

佢早餐啲菇真係好撚好食
以前次次都叫兩份菇食

補番幅圖先，total$21

仲有佢地點pancakes蜜糖係用法國牌子

抵到爛

魚柳係咪無餐？